多謝達叔，你好重要，我唔捨得你走呀

快撚d死啦 垃圾藍絲

我地死果時 你地咪又係笑

馬達都藍絲？你黃屍精神病？

Fc咗 佢係

幾時開埋 達狗post